====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' activité de ce port est en large part orientée vers la région de Paris à laquelle le relient :
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

